[冷氣軍師] 我覺得離成功仲差一樣野

就係真。團結呀

香港人由2014年嘉年華心態， 用左2個月到左成熟既抗爭模式，證明大家都係聰明， 轉數快同心善既人

口講不割席不篤灰不分化已經做到， 但就係差一樣野， 就係前線既團結

團結係講緊手足比人拉有比捉緊人既警察多五倍十倍既人上去用麻包袋又好， 索帶又好對付激進警察

唔似兩個月前， 首先民意已經係哂我地果邊， 只要冇警察先死， 我地唔會輸

第二中共要抹黑既野都抹到技窮， 冇咩可以再黑， 如果我地真係麻包袋捉警察， 情況會比而家見人就拉會更差咩? 反而仲可以救番手捉

第三警察冇好人， 但同我地一樣冇可能30000個都係勇武暴力既， 如果我地企係度比激進果幾十個又黑警打又捉， 我地勇武人數只會愈黎愈少， 而後面較淆唔敢/唔想出手既警察就食花生

打仗最緊要係士氣， 黑警係烏合之眾， 我地先係正義之師呀！ 黑警士氣靠既係裝備， 訓練同人工， 而我地靠係良知同勇氣， 同埋全世界企係我地果邊等緊一個中共犯大錯既機會入手

佢地惡係因為我地唔敢還手只係避， 避完入商場仲係度跳舞既心態， 只要我地展現出最大既勇氣， 話比黑警知你敢犯我我必還拖， 佢地一係淆， 一係就開槍， 當佢對人開槍果下我地就真係階段性勝利

咁要點做到? 只要你想像黑警圍緊一個手足果陣， 男既殘廢女既輪姦， 你的勇氣就會出黎

應承我， 唔好放棄前線任何一人被骨折被輪姦好唔好

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

九二九三 全港三罷 不見不散

請入來幫推！

(極正經) 關注被控義士請快D碌入來！！！ 更新了整合名單，一個也不能少不只是口號！！

求下大家

寧化飛灰 不作浮塵

香港人！還拖！往死裏打！
831要有一百萬人，901開始無限期癱瘓機場貨運，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

中共港共黑警係一體既， 中共嚇左我地咁多年都未驚， 到我地(+美國)嚇番佢， 佢即刻又叫我地番屋企飲湯 又話一國兩制高度自治， 又派人暗中搵trump傾

對付靠gear嚇既黑警係一樣

你話你怕黑警有棍有槍會流血點同， 你行出黎已經冒緊被爆眼， 被骨折 被輪姦， 坐十年既風險啦， 大家都一齊冒緊險， 而且如果運動輸左， 一個都走唔甩， 見到何君堯仲要叩一世頭

應承我， 拯救將會被虐打被輪姦既手足好嗎